黑警侵犯年輕人信仰兼私隱實錄 對該年輕人造成無法彌補的心理創傷

話說前幾日有個年輕人朋友帶咗溪錢同冥幣落街燒
佢第一次自己燒，對於啲溪錢同冥幣有好重好奇心，所以一路行一路拎上手研究。
點知無啦啦畀狗逗，話佢擾亂公眾秩序（事實係疊溪錢同冥幣係用橡筋綁住，而且仲手揸好實，點撒同埋點造成擾亂公眾秩序呢？）

我朋友背部有問題，佢本身企直要好辛苦先得（有同班狗講明過，當時佢已經好辛苦撐到好直）。點知有隻狗不滿，於是逼佢企到好直，仲要係完全挺直（究竟班狗係咪心有屎，自卑感好重，妄想人地唔尊重佢咁。如果辱警罪立咗，咁咪大把無辜人坐監。）
事後佢因為咁而背部痛咗幾日

之後班狗話要查手機，於是佢質問憑咩要查手機。啲狗話唔畀就charge盗竊罪（冇搜查令之下）。於是我朋友就逼於無奈之下解鎖手機，以證明清白。佢焗住用Facebook account 去證明清白之身。
之後班狗由於冇證據，焗住放生佢。仲恐嚇人以後唔好夜晚帶溪錢同冥幣落街，否則落charge。

班狗依家可以隨便查人手機，肆意侵犯人私隱，已經人人自危。黑社會係信唔過。
同埋點解班狗咁驚溪錢同冥幣？唔通係因為自己身有屎怕報應？冇做過又洗乜驚？
監警會信唔過！民間自救！同埋班狗已經係同年輕人為敵，肆意對年輕人造成白色恐怖！